香港永遠都冇可能出到國際級球星

次次落街場

啲仔淨係識企最前等波到 一拎到波就博命扭 又獨食唔交波 扭失又唔追

後場班啊伯永遠整係大腳斬 次次一拎到波就斬 隊友搓多兩腳就屌隊友 催隊友進攻

on9

Siuma已經係宇宙級球王啦

Exact7ly, 個阿叔一拎波就指住前場, 鳩斬上去要個小學生係咁跑

要睇佢肯唔肯去做職業球員

點出到
都冇外地球會肯要
唔出去練過點知同世界幾大差距

華人賤種DNA想同鬼佬鬥
慳D啦

true

佢地唔撚識短傳 個個以為自己沙比咁 下下長傳又傳唔撚掂

街場

之前唔係有幾個後生仔去外國咩

but歐沖去完葡甲仲衰左
去葡甲洗cv

香港球會青訓做得咁差,期望D乜

啲細路又唔敢屌鳩阿叔

SiuMa

有樣最悲哀係，依家啲細路唔讀書去追夢係為左電競，屌，真係唔知咩人黎
當然我知，佢地睇錢啫，夢乜撚野想

未必

好話唔好聽Esports十個有九個窮

OK咁即係唔捱得,寧願歎冷氣打機唔讀書,而唔係為左運動去唔讀書
或者調轉諗,踢波或者其他運動啲人無guts
總之要香港有天份有實力既人可以全心全意去做果樣野真係好難
好容易就可以令佢地放棄,做返個平凡人

踢波真係太難 香港又唔發展呢樣嘢 又揾唔到食 DNA又差過班外國撚 撞都唔夠撞

其實咩運動都要付出架啦
但成個地方都無呢個風氣,做咩都好難成功
就算話桌球果啲香港睇落掂啲
咪又係靠自己,一需要到好大支持果啲,真係會好灰

OK咁即係唔捱得,寧願歎冷氣篤枱波唔讀書

日日返工 放工又攰 踢一陣球場都關燈

練多陣波都比康文署趕 地位咁低賤

球場都唔夠
又無投資